連登 更新後有bug

久唔久出現咁樣